覺唔覺台灣人好低質

睇到呢啲都火
同大陸人冇咩分別 郁啲就戰地區
人地講緊遊戲問題 佢又講到中國香港
仆街啦台灣人

始終支那種

連語言都一樣

玩LOL?

足棋姐

你開完呢個post有無覺得自己好低質？

你呢啲香港人最撚高質

手機影mon
你老豆有冇一路教你一路屌鳩你屎眼
教到你咁弱智

佢把口係賤
但換轉頭睇 香港都有藍絲 大陸都有五毛啦
何必一碌鳩打成船人

講真打得lol果d都多數讀書唔成廢青來嫁啦

正常畢業後在職邊會有時間打

香港台灣一樣多廢青

玩緊支那驚嗰堆高質得去邊

完咗post